其實冬甩有幾多個爸爸

真心想知

一個

兩個

兩個，thx

兩盒

你地都幾有創意

冬甩既爸爸冬甩既爸爸到底幾多個